［恥笑］小學雞扮明星唱雞

No one gives a shit

得罪講句，柒過鄭軒

笑波子個MV已經好柒
個細路仲要拎黎bin c

細路係咪想恥笑佢地個垃圾MV咋